請珍惜仲有「分化撚」同「五毛」嘅日子

係咪覺得呢排愈黎愈多「分化撚」同「五毛」不斷放負搞分化？
明明我地就黎贏，擺明係佢地怕怕了
想帶風向令我地灰鳩內鬥

唔好意思 你會咁諗係因為你未醒啊
真係好想知你地覺得贏左啲乜
撤回咗條將啲存在問題引爆嘅導火線？

口號嗌得幾大聲唔去做始終都係口號
一指出問題就成為你地口中嘅分化撚同五毛
屈鳩人割你而唔係去諗點樣改善 到底邊個割邊個

前線其實係condom 相信大家心入面都好清楚 見到啲冷氣軍師理所當然咁話咩義士唔止係矛仲係盾 嘩屌你好意思講出口 更癲嘅係大部分人都係咁諗 明知已經瀕臨絕種仲唔諗下點保護佢地 自己懦弱當人condom仲要大大聲講出黎

明明愈黎愈多人心灰意冷畀你地搞到唔再出黎你地仲不斷打飛機 講事實又唔岩你地聽
大部分人心入面最想有人係鏡頭面前被殺 死得愈慘畫面愈靚 外國就會幫拖我就坐享其成fat fat la

從來唔想付出 當人權法係救世主合理化自己嘅懦弱 人地肯做埋你嗰份仲要割鳩人
割頸個男仔連罩都唔戴想班狗放低戒心 拎晒前途出黎諗住係鏡頭前開個頭畀你地跟 嘩屌即刻畀你地話係狗係大陸派黎 最後冇人記得佢 哈

睇黎真係要入到集中營先可以ff點升級

除咗有狗扮阻膠仲有啲真心嘅撚樣覺得還拖個畫面唔夠慘 唔慘啲邊有人幫
因為畀藍屍斬嘅撞嘅未到你地同你地屋企人

綁起班大愛阻膠開紅海推晒上前線做人盾 畫面仲靚呀我同你講

繼續將所有責任推畀人 要人做你枝矛做埋你個盾 好快可以一齊除低口罩入集中營做肉便器
話跟生日拎材料出去有幾多人真係有攞 跟本係要由後排不斷整不斷傳上去
真係好驚嘅其實要企遠幾條街係高位做哨

好多人屌晒鬼其實係因為自從612同71之後都冇做到啲咩可以提升士氣嘅嘢 每日起身睇到嘅都係尋晚又捉咗幾多人 畀狗咬到幾傷 幾多死因冇可疑
成個ig facebook都係得啲好嬲好嬲 口號不如轉做香港人好嬲喇

你感受唔到有幾失望係因為你匿埋係電話電視後面
或者你出去攞完物資打個卡就返屋企 好多人仲會做你地口中嘅分化撚係因為仲未放棄 哀莫大於心死 當有一日死咗心唔再理 就唔會再有動力出返黎 每次都用不流血不被捕做藉口包裝自己嘅懦弱迫人和你鳩
但次撚次咪又係流血被捕 屌你覺得單方面無止境嘅消耗可以去到幾時？

612同71正正因為大家都好絕望當end game先做到啲嘢吊住條命 希望有覺悟嘅可以狠心啲出埋星期六唔好再出黎 城牆一日唔倒下 住係城堡嘅小公主永遠都唔會醒

平安夜定個無底線嘅死線普天同慶啦 如果到時仲未大搜捕完又未變返港豬又多咗人醒先算喇 或者一覺瞓醒有其他星球/靈體幫拖呢
中間呢段時間陪下重要嘅人 段練下 做下港豬好過

收到

晴晴你灰鳩未

屌話唔灰都呃你啦

冇5毛風向撚就代表會熄登

甴近平

見到哎豬班黃豬fd子 等啲狗收隊先彈出黎隔成條街拍片屌狗 真係好大衝擊 對我

係連燈講真話得到既留言通常都係
hello sir
又block一件分化撚
收皮啦，訓左幾耐？仲......？用下個腦

樓主意思：清醒 = 放棄？

呢班先係五毛
當然入面仲有一堆以為自己醒咗嘅黃屍豬

坐言起行
將革命融入生活當中好重要

不是看到希望而堅持
而是堅持才看到希望

到而家仲會淨係上艾豬打卡個班mk撚已經唔當佢地係frd

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

呢個post 已經推爆左

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

有冇人明個種感受，試過開花，係沙田叫人出去做野，全部都仲唱歌，企係商場入面，唔聽你講

搵人分享下和變勇心路歷程，做左咁多個月freeride，唔係咁易轉職，唔會因為你一篇野就改變。

屌完咪又係反吭
大叔懶得再屌

Cap定 到時大清算篤灰可能可以打小幾枝毒針

遇到會肯姐下你嘅已經好難得 認真

你冇領導能力
以為講幾句野就有人跟你
完

嗌住跑走 齊上齊落

我相信你有既，咁下次靠你帶領大家做野啦